有冇人疫情下成功轉工過埋試用期?

唔知邊行易請人，我唔介意做藍領。

正苦工囉

打死唔做狗

how about footpanda?

其實唔難，仲要所有野都好左

無人叫你做狗定你學歷淨係做到狗

之前返緊合約工
最近成功轉為長工

我都係

銀行sales

正苦工邊會易請

有料請乜驚難請？

工程
一開新盤就搶人

加埋人工仲有bonus+花紅

中五

fd做it狗 轉到工

it不嬲吃香

人地好似問緊邊行易請

真係轉唔到

大把人轉左工

但勁多人失業，仲超多人搵份比之前更慘嘅工

咩grade

濕鳩en展

我，加埋人工

利申科技公司

今年fg 轉左1次工
依家個份未過試用